咁我出個教英文post使唔使舉證啊？

如果咩都要有充分證據，咁係咪我出個post教英文都要好似寫paper咁列曬reference，對公開考試既預測要列明證據啊？

嗰張reference都要有reference去證明係唔係正確嘅英文